【漫畫】我發夢醒翻之後突然盲咗 第二話

是咁的，好耐冇見，唔知有冇人記得呢篇漫畫，話說細佬已經畫好第二話(其實好早畫好咗)

如果未睇第一話，可以睇睇先

唔講咁多，即刻去一去圖先

橘巴

奧姆真理教

支持

等聽日睇
btw阿琪

support!!

推下先

好耐冇見

多謝支持

支持本地創作

多謝

Lm

pish

推

多謝你我都畫咗好耐

本地野一定正皮先
前排先睇完亞城木夢叶咁熱血既野要加油

Btw係咪一年一話？第三話係咪要等下年

好想一路睇落去 巴打加油

我諗如果多啲人睇應該有動力畫快啲
btw多謝

例如係點？唔識

好過袁生

唔敢當

畫得幾好

跌左個一蚊

橘巴 畫得好好

訓醒推一推

巴打加油！
好好睇

好正

哇正
分鏡同故事都唔錯
不過有啲位錯骨架 睇個時有啲出戲
阿琪

Push

有冇detail

支持本地畫家

好睇，樓主加油

袁生

想問格劍出完未

點解無人推

正